【警世】休班POPO新拘捕戰術利用《101A拘捕令》！

休班POPO 用 第221章 《刑事訴訟程序條例》101A拘捕令拘捕手足，之後將被拘捕人士交俾當更POPO，休班POPO自己無須用警務人員就可以拘捕手足！

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代。

用同樣emphasis counter atk點睇？

要坐一年以上既罪行先得wor

信我
個班唔係popo
係黑社會捉完人再交比popo

咁可唔可以用返101黎拘捕冒警popo

尋日黑社會咪拎左警棍

伸縮棍算唔算藏有攻擊性武器

以我既認知係。。
首先佢要肯定你準備犯罪或已犯罪，但淨係着黑衫黑褲或幾個人群埋唔觸犯任何罪行，佢無表明身份出示委任證就㩒底你唔比你走就係傷害他人身體加非法禁錮。 請問岩唔岩?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢用101 就唔可以用棍
用棍就係行使公務

不過條例呢啲係法治社會先啱用 香港早已經淪為第三世界

agree

用棍而用101應該係犯法 唔係條例問題 應該上唔到court